欺騙感情呃蝦條

越來越覺得而加啲人拍拖好似係欺騙感情呃蝦條咁，搞到我唔想拍拖
有冇人有同感

冇
利申:同緊可愛拍羞小毒撚拍拖

不能同意更多

仆街磁石

男人係咁架啦 有邊個唔係用下面諗野 帶你睇戲就係想戲院搞鳩你 帶你食飯就食完飯直落

有
唔想拍拖但想啪啪啪，但欺騙唔落

扮哂野話頭先好緊張
總算講左
雖然比你拒絕
話大家都仲係朋友呀呵?
之後話想去一去洗水間先

當然頭也不回後門走啦
餐飯張單比佢埋啦
自己即刻BLOCK哂對方WHATSAPP/ FACEBOOK/ 小熊來電BLACK LIST/ 及任何一切溝通工具

唔係等對方以為收毒撚兵收得咁過癮呀？

有 個個都係為呃假條而拍散拖